10月前冇狗死/重傷，老豆搵仔就唔會更新

老豆搵仔
畀個限期大家
10月之前冇一隻狗死/殘廢/入icu
我哋唔會再更新

支持佢哋唔更新， 都無人跟進再起底黎把撚。